元朗又有人反暴力

啱啱有個叔叔好大聲話你哋都有仔女㗎！佢哋俾人打你會點啊！

叔叔

推

push